邊到有得睇返bomba既作品

無左bomba人生硬係差D野咁

作為一個觀眾我好希望bomba復出 拍多D高質作品比大家睇

又係你

無奇比嘅笨吧= 屎

點解bomba停？有人話因為主力分咗。

叫條肥閪同假鞋撚收收皮先

申請返張入台證 去台灣應該有得睇

又上黎試水溫？
收皮喇Bomba冇人想睇

Blocked

主因係Fox(即係樓主)太柒

kikko個樣得吖嘛

條濃妝港女靚唔靚見仁見智
但如果要睇女使乜睇bomba

善用起底功能
bom你老母臭閪

咁主要都唔係睇女嘅， 但我想知有冇人睇bomba係為爆江

見證住佢收皮真係特別唔同
由做起 到Kibi拆伙開始低質 到8蚊計劃收皮

為睇kibi
無左kibi，bomba火力少左至少三成

樓主開每個post都總係有弱智仔出黎話又試水溫

冇興趣知亦冇興趣睇

( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )